都唔明點解要為套戲要排通宵

見到咁多間戲院都死ser突然覺得MCL真係好人道，起碼唔洗啲staff通宵救server

講真睇套戲攪到又通宵排隊又貴飛又剩，我都係不了
等聽日MCL開先慢慢買都未遲

利申：期待長沙灣票價
#WhateverItTakes

因為有人想炒飛
有人就羊群心理
上映成個月 每日都一大堆場 都唔知搶黎做乜

啱呀
雖然我都唔想被劇透
但未至於要通宵排隊
如果咁都炒得起證明香港真係好多水魚

有啲仲要坐頭幾行 / 最側邊啲位都買
真係想像唔到點睇三個鐘
條頸唔洗要

威羅 買完影上ig曬命

依家既人真係戇鳩到

Cls..
心諗使唔使啊..
大戲就一日幾十場㗎啦.
至多遲一兩日睇..

我都唔明
娛樂嘅嘢都係求開心
搞到咁辛苦為咩
今日睇唔到咪聽日睇

仲要差唔多場場3D 睇完出嚟真係

成班人興奮到沖昏頭腦

咪就係唔講以為佢地d朋友都消失左

頭幾行都買嘅人係咪痴撚線???
3個鍾喎，條頸點頂得順

仲要真係有人拎嚟炒
戇鳩到唔敢睇

貼下堂先